白紙求教 想砌部電腦

主要用佢打機 剪片
上網見好多套餐 但唔識邊樣好
$6000-$7000筆直
有冇黃店介紹下

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$550

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,050

近年「法奧」霧起

其實「法奧」 係邊班人開架 ?

上得連登你都可以唔識法奧

去panda technology 砌，平靚正黃

以前有冇上過高登

悠二伏list都唔識

仲水人用b450真係黑心到震

有咩問題?

咪係囉 x570又貴 pcie 4.0 又唔係個個用得著 佢六七千budget 我唔會哂錢上x570 囉

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400
價錢：$1,475

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti AERO ITX OC 6GB GDDR6
價錢：$2,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$348

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,993

法奧黃店，且intel可揀馬來西亞造，一流

自己prefer 用mortar max, 多個m.2slot

落9400f上2060好過啦

自己上網搵, 我唔解答問題

點解會可以扭曲我句野係叫人用x570?

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

B550又未出

唔用b450同x570咁用咩

唔通你想叫佢等？

真係頓, 你自己都叫人用9400f

仲有a320

答唔出？

仲有b350 同x370

咁你覺得問題出喺amd粒3600度點解唔直接講
仲水人用3600真係黑心到震

而係講塊底板？

你地問你食唔食午餐，你會唔會講：我尋晚食得好飽？

另外3600同9400f兩粒u我都覺得無問題
始終樓豬會剪下片咁，粒3600都用得其所

起碼好過9400 non f多多聲先

咁依d辣殺正常情況都不作考慮啦
所以無講到
因為平嘅b450都只係400幾

手足你買左電腦未，不如考慮下我呢部二手。兩年前萬四蚊買翻黎 比半價你
最近好等錢洗，俾PoPo收左個啱啱先開始月供嘅iPhone pro又爭人錢又爭卡數